其實陳偉霆根本冇咩問題，笑佢既香港人都係跟風狗

佢本身講野又唔黑人憎, 又咩做啲咩衰野,
就係因為一句'而我不知道陳偉霆是誰" 就笑9佢,
唔明有咩好笑,黃曉明知佢係舊菜,所以先咁講姐.

好多人笑陳偉霆英皇比賽跳舞核突, 但我睇到係佢既進步,
佢08年單飛果陣,跳舞唔可以話勁(我睇開MJ) ,但都叫正正常常,

佢演技可能好差, 但有觀眾緣,賺錢賺到發笑

退一萬步,即使佢跳舞柒, 演技差,
唔明香港人哪來自信笑佢, 比起張國榮,佢遠遠唔夠靚仔,
但對比普通港男港女, 佢一定靚仔過大家勁多,
靜係個樣,佢都嬴左啦

的士佬

冇笑喎

不過d人吹捧佢紅先搞笑者

大陸佢頂多2線者

易祥 小凱 李榮浩 skr 鹿含

大把藝人起佢之上

呢期應該最紅係肖戰同王一博

首歌其實冇咩問題,普普通通咁囉

收皮啦大陸pr狗

睇你篇打手文都睇到我發笑
你又哪來自信

skr永遠都係第一嫁啦電鏝好炸

識英韓文好著數 大牌子佢代言晒

讀書幾咁重要

屌你老母呢個post咁多大陸狗

即刻潛撚咗

講咗咁耐，其實係邊個嚟

高過你

我地肌肉派嘅演技做戲都好睇過佢

等睇GIF

見到有個post替GEM唔抵
相信不久將來 會有人替的士陳唔抵

拒係無做過咩傷天害理野
不過香港人太壓抑想搵個人黎笑下
而拒不幸成為咗依個角色

冇笑
根本唔知你講緊邊個

Who?

樓主同埋4樓又少兩隻$0.5

邊位呀?

年頭係二世古雪場見過佢同屋企人一齊。佢依家開始失業未？

句嘢唔係出自吳彥祖？

李榮浩7撚到

who?唔識喎

大陸2線啲粉絲已經係香港1線唔知幾多倍

我冇笑過佢，由頭到尾都唔知佢係邊個。

直到話佢同呀sa拍拖先識佢。

佢真係演得好好

因為佢奶共所以比人追擊姐，老實講佢作為藝人係香港紅唔起去第到試下都係正常，只不過連登就係反共嫁啦唔好咁認真

垃圾

我都想比連登仔登到咁發圍

Gem 同的士陳唔同level黎

Gem 比的士陳好n倍啦

仲有#28

邊個嚟

Gem真係有料到，依家連金曲獎都拎到個
搵佢同的士陳比係侮辱

由俾ex個現任串唔知佢係乜水，到紅過串佢果條友，都叫爭返口氣丫
老實講佢有今時今日唔係連登仔俾佢，男人角度來睇佢呢個come back贏得好靚

估唔到咁撚多支那賤畜係度討論
好撚嘔心

28樓唔似喎

可以話佢單純引述姐

Btw block 咗先